大家點樣買韓國啲album？

如題 check過Gmarket運費勁貴

用順豐唔貴喎

舊嗰啲album?
新出嘅香港唱片舖應該有得買架

順豐買3隻要成$20隻 買成12隻都要$18一隻

新出嘅 香港cd鋪係韓國價錢成個doub咁濟

你去信和買都唔止啦

但係幾十隻咁買淨運費甘到爆

我都想知喺邊度買最抵

我想知運費用咩運過嚟抵啲

咁你去信和個啲買食水深嘅碟啦

Gmarket有得用順豐已經好好
其他網站用DHL Fedex EMS仲貴

用buy and ship個一類嘅集運運過黎會平好多
但如果你一切過買好多專輯就直運平啲
要自己計

3隻專 2kg左右都成萬won運費

信和衰在態度太差

無啦 人哋都做咗成個幾星期優惠
等下次啦 橫掂成日都有

不過就算正價都應該平過信和

Gmarket買碟有無海報送?

預定期間或者未送晒都會有 仲要有海報筒跟埋

偶像定係歌手先？

當紅偶像一定會有簽名會，到時ig九成有簽售碟，又平仲要全新。再唔係睇吓站會唔會開團

歌手就麻煩啲，九成九都要上網訂食運費㗎哪，睇吓嗰個歌手喺香港會唔會有站幫手團購囉

以前黃致烈嗰啲都有應援會一次過訂購

信和m樓嗰兩間係貴啲，但係如果落去地牢二手嗰度，都有人買咗好多簽售嘅碟放，可能都會有你嘅心水

Gmarket呢D係咪唔計銷量? 代購先計?